關節

關節呀屌
頭無用嫁
一兩個禮又出翻黎打手足
關節就起碼一兩年

講咗咁耐唔明點解仲未有人打關節

今日kt花式送頭，我有個檢討報告，可唔可以認真睇下同幫我推下
求下你地唔好再掛住打飛機喇

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

巴打有無打過交？
圍毆點關節呀？

不如你教吓大家點玩？

腰、頸，都係關節
一瞓低，任你揀

但除非對手暈咗 落地就高危

班狗對手足一對一都可以關節
有意識既咪其他人㩒底佢搵個人做囉